Cet exercice utilise des piles qui seront représentées en Python par des listes (type `list`).

<br/>

On rappelle que l’expression `T1 = list(T)` fait une copie de `T `indépendante de `T`, que l’expression `x = T.pop()` enlève le sommet de la pile `T` et le place dans la variable `x` et, enfin, que l’expression `T.append(v)` place la valeur `v` au sommet de la pile `T`.


<br/>

Compléter le code Python de la fonction `positif` ci-dessous qui prend une pile `T` de nombres entiers en paramètre et qui renvoie la pile des entiers positifs dans le même ordre, sans modifier la variable `T`.


```python linenums='1'
def positif(T):
    T2 = ...(T)
    T3 = ...
    while T2 != []:
        x = ...
        if ... >= 0:
            T3.append(...)
    T2 = []
    while T3 != ...:
        x = T3.pop()
        ...
    print('T = ',T)
    return T2
```

**Exemple :**
```python
>>> positif([-1, 0, 5, -3, 4, -6, 10, 9, -8])
T = [-1, 0, 5, -3, 4, -6, 10, 9, -8]
[0, 5, 4, 10, 9]
```
